[新邦邦加盟?] AC米蘭球迷討論區 24

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.9歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €1,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000－Will join Primavera squad
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－Undisclosed

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: Decrease €122.35M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€6,000,000

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan

Total income: Increase €8M
Net income: Decrease €114.35M

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
Komova_baby (含撚)
盧比斯朋友隊

召喚會員蕭瑟的賓洲（木木梟）

又爆一個POST

個名比人bin架清

爆舊post 先thx

Biglia will leave Lazio's training camp tomorrow morning to undergo his medical for Milan in the afternoon [Sky].

Biglia's agent to @MilanNewsit: "He is very happy to join Milan. He will arrive tomorrow."

佢成功呃撚含
我行返出去先

lm

邦邦

幾時有official 啊

Biglia 基本上100%,而家差bonucci 未done

最gay 粉絲 已在陣中

gay 佬現形記

少咗個人喎

國米

而家開始明FM堅決留DOLLAR
似係想組條未來意大利隊後防線

計埋佢兩個齊腳啦 係驚A. Silva 做單前唔夠姐

不了 下季有價好賣

用plizzari

罰球王（屌仔） A. Silva Suso
RR Biglia (蒙隊） Kessie Conti
邦老師 羅馬 Musacchio
$

唔建議玩343, 352平衡D

罰球王（屌仔） A. Silva Suso
RR 蒙隊(Biglia) Kessie Conti
邦老師 羅馬 Musacchio
$

FM應該想砌隊team a 同team b去玩聯賽
宜家壓力係蒙帥到

FM係咪諗住好似fifa career mode咁2季就爆機?

打十二個?

已經有手足J到眼矇

括住應該係後備姐

又黎

The draw for the 3rd Qualifying Round of the Europa League will take place today at 13:00 CET.

留名

fm下個版本米蘭無晒挑戰性

陰公 蛆post 而家仲推得快過進軍卡迪夫

#Repubblica: Milan don't stop at Bonucci, after him comes Biglia and the offer for Belotti is ready. For the attacker Milan offers €40m + Paletta + Niang. Kalinic is the first alternative. Milan want BBB (Bonucci, Biglia & Belotti).

Kalinic

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

召喚會員蕭瑟的賓洲（木木梟）

唔怪得自己開POST啦

40M加人換其實合理

送多件蒙度利禾俾佢都仲得

塞晒米哈鐘意既人俾佢

淨係呢3件都過百m

仲有拖連奴叫左一億咁耐
佢一日唔肯減價一日都係有價無市
真係要比一億買達子唔好?

塞多件黑達比佢啦

ching ho ball

呢個offer 好合理

唔該下位開POST既清加埋佢名
屌, 我死都拉埋你

repubblica claims that Milan offered Torino €40m + Niang &Paletta for Belotti yesterday, Torino are asking for €20m more
However La Stampa claims that Milan's newest offer is €55-60m + Niang & Paletta.

€3.5m/yr + bonuses for the player.
集氣紅貝貝

割愛送埋尊貴嘅隊長過去啦

數下數下，簽埋前鋒既話真係簽左成隊 11 個人返黎，不過龍門係大鐺

唯有望佢打得好，見米蘭復興返，生生性性留會同炒鳩左raiola 啦

屌意大利就9點仲唔起身做野

尼安加埋禿達點都有30m 掛

Biglia will undergo a medical today ahead of his €17m move from Lazio before traveling with the squad to China. [@Corriere]

要炒一早炒左啦

禿達之前拖連奴唔係出過0.5m咩

ON9 咁樣計即係要差唔多80M

一下子咁多big name真係j到心臟病

9UP要有個譜

AGGER BTW

20m啦
禿達都唔值錢

呃撚含都要有個譜

1m買返黎

20M 打包埋禿達送過去

係好撚貴但無辦法
好過60M 羊

可惜沈飛唔知去左邊

唔知佢見到米蘭有咁嘅一日會點

送晒哈帥啲契仔過去

上個post生存唔夠一日

今晚應該仲快

而個都有機會係

法國呢度D米蘭迷開始太高自信

因住空炮講真

刷定牙啦你

官方左呢度應該成地精

走數無需藉口

應該生生性性果個係Plizzari

對Dollar已經再無期望, 普普通通頂一兩季就理得佢
發展到依個地步, 要炒肥佬一早少左
依次續約就睇清曬佢個反骨之相

Both Corriere della Sera and Corriere dello Sport are reporting that Bonucci will likely be offered the captain's armband at Milan.
隊長

唔出奇
打FM都有呢類開contract條件

FM 又贏一場 邦奴治隊長=踢走蒙隊+意大利幫吹佢唔脹
簽Biglia =佢場上唯一功用都冇埋
又要吹奏FM

Biglia is still in his hotel room in Rome. He will be leaving for Milan later in the day. [@MilanNewsit]

推

算唔算刮蛆一巴 迪迪係果邊肯定冇隊長做

本身賣唔出蒙牛, 真係吹佢唔脹
點知FM閃擊邦路斯搞掂更衣室 同 隊長問題

其實Abate 做隊長仲稱職過佢 見我蘭簽親新人阿隊都第一個follow 佢 ig Twitter

副手命

盧卡仔都係IG狂人

好想今晩睇到Biglia Bonucci FM Quadruple Handshake

#Mediaset reports that Bonucci will sign for Milan in the morning

講係咁講
阿隊08年開始係李安手下踢到依家
睇住佢由一個廿幾歲o靚仔變到依家咁成熟(雖然傳中都係一樣咁柒)
真係同我地高登巴打一齊成長
阿隊肯打後備真係要留佢
廢得黎好有感情

如果大恩教個季阿隊無傷會唔會係頭十RB

唔會賣啦 應該係更衣室睇場

仲有次次同對面開拖都係佢第一個衝過去先 蒙特條屌撚火都無

果季佢啲傳中唔知咩事突然升左幾個Level

好記得好多年前有球assist，阿隊勁抽撻Q變左靚傳中

佢經歷過岩布同T施華， 走淨佢咋

未到半季(大傷前)8個助攻

而家陣中得獅王跟過肥安

3-0國際

邦邦夠廢唔見你地有感情

中間離開過唔計啦

Bonucci's agent Lucci will meet with Juventus shortly to sort out the final details involving Bonucci's transfer. [@MilanNewsit]

果陣捱義氣租比祖 如果唔係自用

阿隊曾經係我地主力
邦邦只係吉祥物同大契咋

上Twitter 睇到呢幾年worst eleven 驚覺終於唔使捱垃圾波

4個都dq

zapata 後入

諗起成人台有個post 講呢個體位特別易射

好多隱形Gay 佬呀

ON9

呢個歐慶祥不嬲親中共

排緊隊等 官方宣布邦路斯加盟
係會出曬黎

打飛機.gif

Honda 去墨超 Pachuca

墨西哥好似好危險啵

其實立法會成個取消
政府直接委任
黎個北韓式舉手局就算喇

排定隊等官方宣佈完就有人含

玩完

Bonucci has left Juventus training ground

嚇我唔到既

移民去意大利有無得諗

唔係話意大利治安差咩

死全家啦屌佢老母

驚唔驚死

Bonucci is currently in Juventus training ground to greet his teammates before leaving [via @romeoagresti]

Bonucci has left Juventus training ground

佢成日去烏干達果啲非洲國家搞活動 之前先同黑蒙係果度同細路踢波

做乜去到咁鬼遠

美職冇位

Bonucc will sign a five-year deal with Milan worth €6.5m plus bonuses. He is on his way to Milano to complete the transfer. [Di Marzio]

Bonucci will sign a five-year contract with Milan worth €6.5m+bonuses. He is already on his way to Milano [@DiMarzio]

究竟點解佢走呀ON9

下次唔好亂咁講嘢啦

抵

想俾你含

要含啦高莫娃準備好未？？

利申：我唔需要

請大家文明D
請各位排好隊一個一個黎
歡迎自備安全套, 保鮮紙 或 李斯德林

利申：我唔需要

要含0既, 下面個List 報名

Komova 含撚報名專區
1.
2.
3.
4.
5.
6.

搵屌帥霉氣啦

高莫娃要含了

出售花生

而家其實買到咩人唔係最關注，
反而想知個過程當中可以 trade 走幾多瘀血，
如果真係可以買到老師，貝貝之餘，仲可以清走埋二五迪，尼安，禿達就真係
(當然最理想係連黑鬼達，甚至蒙隊都 trade 得走或者搵到人接貨)

屌, 官方簽約先啦, 垃圾

算啦巴打野抄咪算囉, 做咩玩咁大

我覺得清蒙度利禾真係首要.....黑鬼達起碼都交過貨

After his meeting with Juventus officials, Bonucci is expected at Milan to meet with Marco Fassone. [@AntoVitiello]

而家睇球會目標係三甲, 如果係咁, 蒙牛黑鬼達呢啲一球好三場衰0既,真係接受唔到

蒙隊最大機會已經係之前同拉素傾
點知拉素突然間醒左

#Sky, Di Marzio: Bonucci has just arrived at Juventus' offices, there is his agent. Then he will leave for Milano, where Milan is waiting for him.

等睇艾比又谷精衝去接機

清到當然好,但如果以程度去分
我覺得蒙度利禾陀衰家過黑鬼達
姐係先清真屎,之後清屎味咖哩咁

蒙牛人工高, 佢都有交過貨
但係一定發癲又要逼打正選就仆街

我唔覺得佢交過貨....中路放題,進攻終結者集於一身

邦奴治係度佢鬼惡得出樣咩

黑鬼達係知自己定位係邊, 做後備無問題
但係蒙牛以為自己係派路個下大獲, 有腦但身體跟唔到
個心又雄成日想一野派穿人地後防, 你睇下個場友賽有幾多儲力斬, 打隊不知名隊都打到咁既死樣

佢第一季真係OK架清

咁前老闆都帶過米蘭拎歐冠,係近年唔科水,你留唔留佢?

From Turin to Milan by plane is 45 minutes

From Rome to Milan by plane is 1 hour and 10 minutes, while by train is 2 hours and 55 minutes.

隊長比邦老師(大前提官方黎呀)
個位比BIGLIA(大前提官方黎呀)

睇黎佢都係等走架喇

搭飛機唔好CLAIM我地錢OK

我地好似講緊佢有無交過貨WO

李老闆話坐頭等都得啊

雖然黑鬼達唔知幾時先專心
但留黎後備我覺得無問題,俾D威脅高美斯都好

包架飛機啦

ZAPATA 如果國家隊MODE絕對勁

唔知會唔會練埋Simic

咁佢交過貨我都認同,只係如果咁就留就不了

條撚準備！！

今季都叫做救過隊波架
雖然我唔記得係邊場

反而ely幾可惜

唔係打吡做左英雄咩

高美斯成舊飯咁

屌自己買RYANAIR LA

AGGER
咋咋林收佢皮啦, 見到佢係後場拎個波就驚到仆街

一場好波打後個D屎黎

AGENT肥佬

一場紅牌就入左冷宮

之前記錯左蒙隊係紫百合出身，
唔記得佢係真藍黑青訓，
唔知真藍黑有無興趣比佢愛回家呢

不過講起ELY
羅馬仔都讚過佢勁

但成日打唔起
其他上網人評過佢 話佢心理抗壓力唔高

我估邦老師做第三隊長
阿巴迪副隊 蒙牛正隊長
不過由於前兩個好少打正選
場上隊長會係邦老師

La Stampa reports that Milan are preparing a new offer for Belotti: €55-60m plus Niang and Paletta for the striker.

快

果次俾Kalinic 玩左兩下食紅牌之後dup 晒

果陣我意乙睇過佢幾場真係唔差

簽好野順便清垃圾

計返成80m,l，不了

本身打得好地地

我覺得OK, 個2件當現金卷

咁你燈埋而單OK?

含都含左 唔爭在賣埋菊花啦

下次罰抄算

唔好再用含撚黎燈OK?
btw, 我讓出我果個quota, 邊位巴打要既可以俾komova巴打含兩次

Bonucci will soon be at Casa Milan [via @AntoVitiello]

Me too, 巴打想要可以比Komova 含三次

呢張相係狙狗度影架
之前睇過FAKE架

打J打到虛脫啦

係咪走果陣影

張相placeholder 嚟架姐 唔重要 重要嘅係佢真係嚟緊 你含硬架啦
利申 我唔使了

清垃圾 + 擋卡連歷同美羊
支持Deal

好似尋日歸隊果陣影

送埋我個份俾屌帥

重點係幾時到

賤種官方TWITTER 張相係

成隊波準備出發去支那, 呢家係機場

Bonucci is expected to reach Casa Milan at 12:30 (Italy time)

MN - Bonucci atteso alle 12.30 a Casa Milan

仲有一個鐘

Bonucci is expected at Casa Milan in an hour.

Biglia has left Auronzo di Cadore in these moments and is on his way to Milano

蒙牛等收皮喇終於

雙飛，好易爆血管

屌你老母有無咁撚快呀...............................................
呢家先係都靈, 搭飛機9個志, 屌你痴撚線

屌 Mirabelli去咗機場 無得睇quadruple handshake

火車都唔使一粒鐘

Komova要含喇終於

正式宣布今日係我蘭大奇蹟日

兩個一齊黎，準備今晚又爆post

起碼都post幾張komova相

真係準備爆POST今晚, 痴撚線

大個左好樣衰

BTW FBI IS WATCHING U

Biglia: "Milan? It's a sporting choice and my decision. Lazio will remain in my heart, I was never treated badly."

大家掛住排隊含撚,見唔到一po基圖就上水嘅xx的xx

有冇人同我一樣早洩左

嗚啊

熱烈歡迎邦老師訪問米蘭內洛

仲要直播, 橙

大橙

屌你老母

Sky report that Milan will pay Juventus €40m+€2m in bonuses for Bonucci
良心價

巴打你OK時話我知

唔係走數呀嘛
上次有人走戒J 數搞到我蘭場場失分，差d無埋霸氣杯

J出血呀

哇屌原來仲要自含

玩大左梳, 我粒水

體操選手夠柔軟先玩到

我覺得不如罰抄算
整個報名區
Komova baby巴打罰抄：
Eg. 我komova baby 幫（報名巴打名）含撚

咁都走數就幫你唔到喇

唔洗幫其他巴打含喇 直播自含就ok

：我可以用埋兩隻手

啱先特登去ig睇下komova而家咩樣
個樣差左好多

Happy Friday 有komova直播睇
幾點

賭多鋪我比人賣走ok

今次機場會唔會迫爆

係咪d人愈來愈勁，又開始要求高

Bonucci will arrive at Casa Milan at 13:30 instead of 12:30, he is currently on his way to Milano [Sky]
俾時間啲人去機場？

搵有經驗有實力既帶住的0靚仔,
俾佢地學野,係好事黎,
最經典係T.SILVA,

而家黎左2B, 帶住羅馬仔同盧卡,
希望佢兩個可以上到一線啦

黎埋 Belotti 湊夠 3B 啦

一個艾比護送就夠做

今日心情大起大落 見到一黎就簽多兩件 又可以睇人直含 但見到香港成個中共咁玩人治就好撚sad

2B

黎到再算

飛機仔: 隊內最弱一環係我 點撚算

A米而家仲有球迷

Milan fans starting to flow infront of Casa Milan [via @MCriscitiello]

其實呢個deal正在，唔單止簽到個一級後衛，而係從一隊成日想撬我地未來隊長(二五迪)嘅球隊入面，撬返走佢地嘅未來隊長

而家二五迪可以安心過狙了，無人想再理你

一向多死忠
柒咁耐一齊捱

國家隊個位都等比干迪搶埋

以後要小心講嘢呢

蘭區一向基佬多

我會努力嫁啦

二五迪打左邊多, 加上二五迪打國家隊會勁啲
不過照睇干迪應該好快會坐穏

biglia bonucci done deal

未?

改名未

Fassone will travel to China tomorrow as he had to delay his flight due to completing the Bonucci deal, per Sky Italia.

Biglia呢

搭緊火車啦應該

大家j還j 記得一陣歐霸抽籤

幾多點?

有無人可以捐個腎黎

10分鐘後

邦路斯會唔會搶左黑鳩件19號

而到無人幫到你

Assign比佢啦仲洗搶

Milan fans in front of Casa Milan: "We have Leo Bonucci"
[via @SimoneGambino]

個情況令我諗起尼少黎米蘭

Bonucci has just left Turin, on his way to Casa Milan
[via @romeoagresti]

Romeo Agresti @romeoagresti
·
3m
#Bonucci ha appena lasciato Torino, direzione #CasaMilan @GoalItalia

鐘意邊件隨便攞 18呀 99呀

我不打了.jpg

LINK?

霸氣盃抽籤

老師坐住架JEEP去狙HQ, 坐audi 走

d number代表D咩

好似暫時仲用緊audi

有無link直播

尋晚打左幾場名圍賽 唔知有冇關
係街睇唔到

而家Group 1

米蘭一陣

Group 3
Seeded
1 Östersunds (SWE) or Galatasaray (TUR) coefficient 58.840
2 AC Milan (ITA) 47.666
3 Bordeaux (FRA) 29.333
4 Maccabi Tel-Aviv (ISR) or KR Reykjavík (ISL) 23.375
5 Hajduk Split (CRO) or Levski Sofia (BUL) 11.550
6 Haugesund (NOR) or Lech Poznań (POL) 10.950
Unseeded
7 CSU Craiova (ROU) 4.870
8 Nõmme Kalju (EST) or Videoton (HUN) 8.650
9 İnter Bakı (AZE) or Fola Esch (LUX) 6.050
10 Valletta (MLT) or Utrecht (NED) 6.712
11 Panionios (GRE) or Gorica (SVN) 5.580
12 Brøndby (DEN) or VPS Vaasa (FIN) 8.800

係呀, 去狙狗咪用JEEP

容易襯衫呀嘛～

我指贊助

個扮工mode 好有趣

vs CSU Craiova (ROU)

唔知惡唔惡打

聽都未聽過

羅馬里亞隊

唔識

羅馬尼亞

上季第五

如果贏唔到依隊，懞帥可能會即刻收皮

先客後主 有啲驚適應唔切

係

認真根本唔同level

一個邦邦身價高過人全隊

失一球波即屌龍門

米蘭球迷切忌

totally no mood to 捱夜睇波

頂哂龍意乙水平

一定廢過之前Lugano先

出下沙膠 禿伯練下 is ok

瑞超一定勁過羅甲

Lugano直入group stage 你哋自己諗下
贏唔到 飛機佬真係係咁先

Romania (ROU): Voluntari would have qualified for the Europa League third qualifying round as the winners of 2016–17 Cupa României, and CFR Cluj would have qualified for the second qualifying round as the fourth-placed team of the 2016–17 Liga I, but both failed to obtain a UEFA licence.[22] As a result, the third qualifying round berth was given to the fifth-placed team of the league, CS U Craiova, and the second qualifying round berth was given to the sixth-placed team of the league, Astra Giurgiu.

from wiki FYI

Possible new contacts for Belotti (Aubameyang's alternative) by Fassone today, per @AlfredoPedulla.

又發功

Bertolacci is on his way to reach Genoa's training camp [Sky]

下年番來做後備

原來佢無得去支那

到未呀

紅貝係最適合嘅人選

好似到左

好驚蕩失路去咗隔離街呀大佬

艾比神快去帶路

第一季已經畀人話佢淨駁腳 零助功力喎

數據冇得呃，全部橫傳

蒙牛最好清啦，慳返3m人工

歐霸幾號踢

CS U Craiova呢間球會
2013先重組

27/7
3/8

我地先客後主，其實對面都要用中立場

計埋tax係6M

冠軍個隊09先創辦

個歐霸位都係咁啱跌到比佢

雖然我哋都係差唔多

羅甲聽最多都係得布加勒斯特個兩隊同克魯日

我地係人地讓

Bonucci has arrived at Casa Milan!

條撚準備

以為邊個嚟

成班球迷好似痴撚左線咁拍架車

我地都拍下個moon

仲HIGH過我地

成個轉會最開心今日

大奇蹟日

高莫娃巴打去啞邊

準備直播自含笑

留意番~我地會組成RMB中堅組合

用緊李斯德林

有冇手足同我一樣 ff緊下年拎番意甲冠軍了

等緊直播自含

大陸注資果然要搞靚個意頭

ok

Teacher Bon

懞帥季尾自爆,難D

快撚d推走你呢句, 一定比人bin

老實講，雖然呢個轉會窗簽左咁多人，
但稱得上世界級只有呢個，亦都慶幸終於簽到個世界級球員

唔好睇少羅馬拿玻里蛆記拉素真假藍黑費倫先得架

真。big name

Bonucci will sign his Milan contract today. The contract will be deposited tomorrow after the medical test [Sky].

有歐聯收貨

呢次真係可遇不可求

其實同蛆 人腳實力比較 都仲有一段距離

琴晚係一路睇住個轉會消息一路笑

今日開記招ok?

老師攪到無人理Biglia

比j利亞呢

呢個係lihkg認可fans page?

拉素隊長 加 祖隊長級

我屌開呢個page

先簽後體測

測完先好d wo

唔係

ching ready?

之前俾d路人話買d 2/3線, 終於有big name

比機會你含咗先

清可唔可以放過我

宜家啲人轉哂口話買咁多人一定夾唔到又乜又乜

唔係big name咁簡單

點解有人會quote 感謝各位個ON9

和解ok?

發夢都唔會夢到邦路斯黎米蘭

無出佢名, 但點都要bin下佢個老母閪先啦

講撚到似層層咁

所以你話.......
點會估到..

盲俠

都要肯出 不過好似james, belotti, costa呢d咁, 本身離心, 質素又好, 又有級數, 依家簽到一個好過冇

點估到你會直播含撚

有冇一個?

痴撚線真係完全估唔到
呢單閃電轉會仲震撼過當年買雷少

而家 米蘭+祖記+轉會 POST 都當佢透明
唔好Quote 佢d野啦
感謝各位

兩個走數撚結盟

含少個

香港冇官方fans page
呢個我都唔建議多睇

睇新聞睇呢到就夠

我地好似仲跟得追過佢

無錯

我地成班人mon 住twitter

邦邦登陸

史上最大型呃撚含計劃

唔好搞鳩我fd ok?

一個走戒Ｊ數，一個走含撚數，佢地兩個擺明私有化

真。邦邦

番工都mon

有無ching法國 網頁lihkg好似慢左好多咁

同隊波一樣,多冗員

舊邦邦vs新邦邦

mon到要自含

Vangioni failed to reach an economic agreement with River Plate. Mexican club Monterrey is another idea. [Tyc Sports]
走啦屌你老母

請停上狙擊

你掛住含唔得閒㩒refresh制咪覺得啲料嚟得慢囉

25

Deal done, now: @LucasLeiva87 from @LFC to @OfficialSSLazio
頂biglia

解佢老母約啦仆街, 一係流放佢係u15,
佢係u15都唔似打得掂咁

自己母會都傾唔掂

真·米蘭之子

其實係兩個靜雞雞係度互含

ching

si

ching唔好對d 仆街動氣

前中後都搞掂

好耐未算過咁high

Gay

walking dead

邊度睇

twitter

7個歐冠慢慢j

隔離唔會拎到既野

其實只睇教練功力
依班人腳已經係個個位都補强左

上季意甲最fit個堆都買哂

屌真係RMB

黑鳩好撚慘, 明明自己揀左19比人搶左

差 belotti

話去祖唔去我蘭果個去左邊

羅馬仔就無喇，留個反骨仔俾你哋暖凳啦

我夾一蚊比佢買火車飛

痴撚線邊估撚到呀
琴日既事咋
所以話我比fm陰到當無數

戒丁咪算囉
呃撚含

岩啦, 我都夾番1蚊比狙狗做白金啦

想掂我地隻conti

j 我地未來馬隊啦慢慢

180度 祖仔開左操幾多日 同d隊員say完hi冇耐就走

好似琴日丟開操體檢

Davide Di Molfetta to Cremonese is a done deal on a 2-year permanent deal, per

準備做人質去費倫換紫貝

btw 原來你都睇米蘭 以為你淨係留意港超

龍門中場同鋒線都起碼輸半班
但係米蘭打親蛆都高半班，要拎意甲係睇對中下遊夠唔夠穩

Bonucci could become Milan's new captain, according to Sky
真邦隊

我足球生涯始於米蘭

對比上季，最少勁左三倍

蒙隊真係有機收皮

嘔蒙一怒執包伏

FF

冇正選又真係唔太適合C

Biglia去咗邊呀

Milan fans outside Casa Milan dedicating chants for Fassone: "Fassone one of us!"

好恐怖

有邦隊
就算黎都冇人理

光頭佬貝老仲要唔要突個龜頭出黎講兩句

喪屍片

縮番入佢老母閪到啦

痴撚線

屍殺列車咩

竟然真係簽到邦路斯

法哥話有big name
我估最盡都係摩迪
根本無可能諗到係邦路斯

Bonucci will undergo the physical tests in Milan Lab later in the day. Medical tomorrow. Will surely catch up with the team in China [Sky]
係咪下星期有得睇新邦邦

好似跟埋去深圳

個位比人搶左, 諗住做下隊長又比人搶埋, 我係你會過去狙狗證明自己實力

尋晚仲以為流

同FM一齊DELAY, 之後同機3P

光頭佬表示我未試過咩屌

唔可以一日做哂咩
咋咋林去支那啦

我屌你我夠係

等唔切想含？

俾佢同羅馬仔傾下計先

睇少幾粒鐘
爆post 再加多20頁
點追呀老細

再等, 條隊真係排到去深圳

Final details for Leonardo Bonucci from Juventus to Milan:

Transfer fee: €40M + €2M in bonuses

Contract: 5 years

Salary: €6,5M/year

40m抵到仆街

一陣唔賣迪迪就好笑

今晚又可以J過

賣迪迪賺返10M
即係30M簽邦路斯

迪迪賣唔賣都得

簽多個前鋒pls

拿拿臨10-12m賣走條二五啦

點睇本田離隊？

買齊人之後理得佢死

迪迪: 仆街啦, 對面禁唔對路嘅, 未來隊友過左黎禁我點呀?

走定唔走都冇所謂

完約有得唔走咩

迪迪: 啲隊友唔同晒當轉左隊, 都係留番起度

迪迪: 我而家要跟老師搵食!

cls

幾時開季

其實諗返40M點解干地唔出手

狙狗嬴太多

✅ Donnarumma
✅ Bonucci
✅ R. Rodríguez
✅ Musacchio
✅ A. Silva
✅ Çalhanoglu
✅ Biglia
✅ Kessié
✅ Borini
✅ Conti
就黎買夠一隊

希望你有一日番黎米蘭做日本宣傳大使去日本cap水

都要睇佢本人想唔想出國既

同我玩fm一樣, 成隊換哂

比洛迪

黑鬼達都做到隊長, 呢家佢係隊入面真係好撚慘, 想走賤種又未報價
又係跟大隊去支那比人屌

拍喪屍片

根本蛆都唔想要 d主動性低到

其實我都唔明唔想出國唔緊要, 老師岩岩先續左約
點解要賣40m
平到笑

呢家迪迪仔真係拍番段片道歉先啦
再r約續

唔好話 下季多拿30m過蛆

用買既人都夠砌一隊

Donnarumma
Conti Musacchio Bonucci R. Rodríguez
Biglia Kessié
Çalhanoglu
Borini Çalhanoglu

加羅馬仔,屌仔,Suso是但一件都可以變4231,433或者352

一開波4m定6m

反應唔切啦, 之前一直搞 Bakayoko同盧卡古
盧卡古一去曼, 即刻四圍搵前鋒 同 加速簽Bakayoko

傳出黎到先而家2日咋

而家擺明成隊換

又會肯打開窗

2日都無呀屌
琴晚忽然爆出黎既

諗住握下手點知你班仆街成手精仲HI 落我個頭到

尋晚先突然傳話黎

第二日就到

Fm你地搞掂埋biglia先好去大陸呀

加油

變左失蹤人口,雖然佢先係行錯街口個個

要證明自己

中間會比人中出

陰公, 當初風風光光咁黎

打番黎下年番黎做後備

中場比人中出

咁買法，屌仔都就黎無位踢

我諗上年班正選呢家驚到震

屌仔打查古個位，Biglia頂上拍Kessie

冇左蒙牛

Giorgio Chellini’s sister has slammed Leonardo Bonucci for his #ACMilan move - “money always wins”.

反骨仔

上年個班唔係走咗就走緊啦

早就應該收皮啦佢

邊撚個仲會預佢

現時屌仔點都勁過查古，
屌仔，查古，Suso三個輪換左右翼位

佢不如鬧屌帥好過

90m買斜恩話我地

借走卡比仔啦, abate肯定走唔到架喇

南看台有位

屌仔開到眼既話應該幾勁

算數 今日咁高興 你抄邦老師英文wiki 一次唔洗你兩單含撚數

如果邦路斯反面話狙係黑哨隊就好笑了

風向轉得好快 之前仲老是常出現

屌帥一大功績

公海post唔係話佢final同巴沙利&埋大波娜打架咩??
真係打, 往死裡打

唯一著米蘭波衫果個成個毒撚咁

等埋biglia就篤定唔使再見到蒙隊

邦路斯來條防線突然感覺好穩

仲有丹狗

3.5m人工去看台好貴
不如叫狙狗20m打包蒙牛+迪迪仔啦

呢度應該無幾多巴打肯俾你含
不過自含條數真係走唔甩

下星期交ok?
番工好得閒

做人做狗…

屌帥真紅黑

睇左雙達咁多年
換邊鳩個都覺得穩

一齊簽約啦屌, 架火車點解仲未到

今朝開post 都有人話topic 畀人bin

幫蛆推左好多post

呢個post真係要小心講野 呢度人多到一日爆一個post，講錯野就

Kessie應該踢右中場拍住Conti

可以帶住 羅馬仔同梅薩

講起佢地終於推爆左卡迪夫個post

個post多咗好多巴打

早排仲為左屌帥同人嘈, 而家先知佢用心良苦

對你幾好 幫你走數

點解可以咁好J
我就黎J 損啦
Biglia 係咪聽日就到架?

拉素隊長呢

你個單姐
呢到起碼十幾廿人

biglia係咪搭咗馬航呀

係咪唔記得咗搵人接佢

追post追到好撚攰啊

一日一post 痴線

Mirabelli同艾比神去晒大陸 得返Fassone一個喺度 係混亂啲 仲要成堆人圍住總部

依家最大問題係轉打343邊個會做後備 屌仔 suso 查古是但一個做都可惜 雖然會換 但長期正選同後備真係影響個態 加上世盃年 佢地都未必想做後備 屌仔或suso可能走人 中間係kessie+biglia 應該冇咁易打穿
如果打433 就到羅馬仔同Musacchio 邊會做後備既問題
不過係幸福既煩惱黎
不過依家比較驚後備同正選之間既差距 下季最少3線作戰 正選11人果班係高質素 但後備果班質素差太遠 特別係蒙特個位 bigila 正選 後備首選一定係佢 之後先到loca

個邊而家完全無人理佢

唔知點解多左咁多人
高登果班巴打一路傾開，雖然係叫做意甲最多但都無依家咁多人，個數量同推post速度直迫英超果幾隊
明明依幾年垃圾到爆但竟然越黎越多人

平時live post都無咁多人

新人留個名先

有人要含先多咁多人

433都幾肯定羅馬仔正選

都係平均一場十幾頁，最多都係爆過一，兩次post
不過睇黎今季有望場場1001

祖post嗰邊有d仆街連環咀咒緊老師全家

我覺得 suso 真係大機會走……

sure
梅沙變後備
但羅馬仔上季都幾多傷下
希望今季好返啲

多線作戰有輪換好正常
唔理Borini
查古，屌仔，Suso三個輪兩個位其實唔過份
正選組合我當然撐左屌右蘇

心涼

難得班隊友upgrade哂
結果變左自己無位踢
如果真係買多個中鋒
佢同屌仔都變左可有可無

上季見到雙達做小丑真係波都廢事睇

有傷，就算想走都無得走

抄曬邦老師嘅中英意文wiki 當無數啦

343 應該唔會
3中堅 大機會352 / 3511

日日都要我打J

話哂主力走喎,屌都正常

老馬唔續約我地屌爆左一個post

Conti真係好運
撞正迪迪仔自爆
球隊仲要大機會轉陣三後衛

suso點計都仲係球隊第一RWG
斷估唔會全季放棄打3前鋒嘅

續咁貴又屌左個

點都要留,留返變陣

叫佢個仔早啲死

我覺得未必三中堅, 三中堅都要輪換,我地得三個OK
反而四後衛方便調配同應付傷病
當然兩套陣都要練

咁都係嘅 佢咁錫個仔 個仔仲要係拖連奴fans 走嚟米蘭都唔出奇

回下帶睇下 一個星期前
FM 2人組同飛機佬訪問

Montella: "I am full of enthusiasm. The team is being completed. Many players have arrived with different experiences."

Montella: "We will also take important decisions regarding the outgoing players. We target returning to the Champions League."

Montella: "I would like to find the same enthusiasm of last year, enthusiasm should not lead to presumption."

Montella: "For the regista role we are making our evaluations. Fassone and Mirabelli deal with the mercato."

Mirabelli: "We will still do something in the attack. We are evaluating many things, we have many attackers."

Montella: "Playing with two strikers in front? It's a possibility, it depends on the characteristics of the players."

Montella: "Some players will have to leave. For example, we have three right backs and three left backs."

Mirabelli: "We are having requests for many players. This will also affect the players who will arrive."

Mirabelli: "The mercato is a game that has to be lived on a daily basis."

Fassone: "The arrival of a top player? Within 10 days take stock of our budget then we will evaluate. There will still be surprises."

米蘭再現𥌓光，係咪發緊夢

三中堅GOMEZ應該幾岩踢
佢負責標
後面2個補位

多謝我地啦, 如果唔係佢地唔過10頁架喇

保持觀望先,最忌有自信

米蘭fans係香港真係幾多下,雖然唔係主流

不枉我地講左咁多年只有貝老賣盤先有救
一賣盤真係重生

live post我地推得都好快
一開季第一場年年都爆咁滯
打後

件衫型自然易吸引人
紅黑紅紅黑 就係咁簡單

Fans are currently waiting for Bonucci to exit Casa Milan so he can greet the fans and speak for the first time as a Milan player.

咁撚毒

我頂多就係咒番佢成隊斷腳算, 人命既野

我一直咁講 果陣好多人驚依樣驚果樣
我就話根本無得再衰

喂 屌 比基尼亞去左邊呀 唔係去左隔離街呀嘛

€300m wante Berlusconi to be spent in the next 3 seasons in the transfer market from this man.
€200m have already been spent.

suso 22m咁少
屌你起碼30m啦
咁多入波&助攻

今日推爆佢

肯定今年一定多人入場睇
一定有收入

唔會低過salah 個價啦

米蘭一向多球迷，我改左幾十次名冇人識，但由舊登到依家都係死忠

利申，舊名-邦利拿-

應該玩A team B team 啦 一個433 一個352

之前淫蟲迴光返照買人都突然間多咗人睇啦

唉，當初起到新球場就好啦

屌，睇場蜘蛛俠就追post追到由金鐘到屯門，眼盲喇

歐覇都要打得好，打到冠軍都係實力表現

聽日有冇巴打去接機

傻邦

唔會心涼囉，我蘭free派路走

我狂改名姐

買唔到左翼相信都大機會想打352,如果唔係都唔會傳簽紅貝貝

其實紅貝貝都算ok,一嚟真紅黑,二嚟又係新邦隊個仔嘅偶像

忽然fans

紅貝同華仔應該夾

定海神針

唔介意既，帶旺下個場都好
唔洗下下比人意假wfc

唔係佢

火車應該無得delay

佢係傳得最耐而仲未黎既唯一一個
唔計空炮左莫拉達

我唔係傻邦

紅貝

Sources have told that Biglia will arrive in Milan this evening ahead of his medical with the rossoneri.

但係代表左一種終結 轉行衰運 又係屌帥發動

舊登有兩個邦邦架

有--同無--

At least 50M la

why so late

祖記防線拆骨，可能不穩

不要給我希望

消失的賓周就係我地之中

今年俾拿仔攞打窒佢哋條氣都好

幫老師駕到 咁風頭火勢

仲可能轉陣 牽一髮動全身

不嬲屌帥想轉返4231

今年印邊個好呢

有巴打借含撚之計引佢出嚟

祖雲唔係大哂

變陣還變陣 咁樣賣左自己後防司令塔

agger
仆街高層當年冇諗過留佢

BREAKING: Bonucci has just signed for Milan. Five-year deal [@DiMarzio] #WelcomeBonucci
冇直播簽約

可能一陣播片
而家去體檢

呢個竟然無

邦老師太高,FM同佢handshake唔到

今年捱夜睇我蘭都值

仲有Biglia

Biglia will arrive in Milano tonight and will have dinner with Fassone and Bonucci, per Sky Italia.
食飯

Biglia will arrive in Milano tonight and will have dinner with Fassone and Bonucci, per Sky Italia.

想問下香港有冇台拎咗意甲直播權

做咗咁耐嘢,終於可以學鳩頭佬食餐飯

Bein Sports =無綫收費

mytvsuper Bein sport

陣間一官宣有無巴打一齊接龍「welcome bonucci」 ？

真嗰個傻邦係gp到j緊新邦邦

無記收費定NOW 好似仲有唔知幾耐BINE 轉播權

應該多左好多米蘭fans走去裝mytv super

J到暈左 冇晒反應

冇

唔睇俄佬台唔親切

果然已經返左黎

搞笑 佢2個識唔識架

如果有，想裝

邊個係

係
btw買水邦仲係唔係到 好似好耐冇見佢

遲早都要識

應該大家都知大家個名咁囉

熱刺Walker 都50 + 3

識都唔奇

有時啲球員可能你以為唔關事
但其實可能好FD

我續hkbn嗰時包埋mytvsuper

英人本身個價有加乘

大家同一個球壇，一定見過，怕乜
邦路斯冇適應問題，即買即用，j死

英人值25M

一年最起碼見兩次啦

可能一陣間會直播佢地食飯

感狗喺自己蛆post冇人理出去開post一樣冇人理

打國家隊都有機會見到

當年bobo同大恩fd到比人以為基tim

係咪firm實老師做隊長？
係嘅就終於有真邦隊喇屌

玩弄意甲於手掌心既男人

#WelcomeBonucci

傳係條款同係吸引bon老師既嘅條件之一

呢個隊長比得過

屌帥係咪幫自己返我蘭鋪路

屌帥下季可能返黎教

其實佢未黎之前都唔知邊個做好, 個11人藍本全部新黎咁濟, 如果呢個係條件, 管理層應承都可以好爽快

如果唔係幫老師黎 , 淨係Biglia 我估會比Biglia

一定比意大利人
隨時羅馬仔/老馬

而家俾邦老師都可以服眾啦

ig狂人conti

我原本預屌仔

計埋biglia，貪心啲，簽多個正前就perfect
ac華真係未算穩陣

先前一路諗唔到邊個隊長好

邦老師真係最理想人選

蒙特正式收左皮，以後無特權

後馬隊時代最好嘅隊長已經係艾比神

我好肯定佢有上連登但唔認

寧願出後生仔都唔出佢

施華呢

岩布呢

一個賣豬仔, 一個留多季退休都唔得

太短日子
始終唔係意人差d

阿巴迪蒙特係實力差邦路斯太多
如果阿巴迪有表現係正選就唔使比個新人做

唔使再叫蒙隊長了

未睇過唔知咩料

係喎，後馬甸尼果幾年仲ok

呢幾年玩到個隊長章7哂

反骨迪 蒙隊 黑蒙 邦邦

泰亞高施華喎

個個都做唔耐

岩隊之後好似撚撚有時做下，施多夫有做過，施華又有，艾比

仲有冇

仲有舊邦隊

岩布唔能夠係我蘭退休，係我蘭對佢唔住

屌你鳩頭佬契仔

一張圖解釋呢個post

最好梗係意人做但反骨龍不了

後馬隊時代 最好嘅隊長係岩布
果陣艾比自己唔想做

黑蒙做隊長真係

邦老師:嘩!終於見到歐冠係咩樣啦

黑鬼達都掂過呀陰公，好似公廁咁

斯華同阿隊好撚friend

梳我又盲

法禿心諗，屌你我都唔知睇過幾多次

唔知邦隊眼中祖雲定米蘭偉大d
人地35個意甲

Case Milan 拎左其中一屆個大耳杯出黎比人摸 ....

Biglia黎埋,清埋蒙特就成張圖都係白色

含緊邉個

唔知邦邦最後幾年仲有冇機會挑戰歐冠

咁意甲黎講我地真係唔夠人地穩

上番軌道會好的

蒙特應該呢家搭緊飛機無人通知到佢

掛住預備直播

唔係話懞帥唔掂
始終佢都未帶過咁好牌
但要衝歐冠，我對懞帥0 信心

之前同阿記打慈善賽, 岩布仲有活力過蒙牛

我指軍刀，卡卡嗰期都係俾祖記拎多

蒙帥差咁d，始終少帥黎講名氣大有幫助

係，原因不明

果陣輪住拎
我記得0X年有季係羅馬拎

米蘭多數咬住到前3/4

軍刀果期對面咪又係屈

11到16都係祖
10我地
05到09藍黑
再數十年有5年祖
99年拉素00年羅馬

原來好安答一個世紀前好撚勁

老師黎到冠軍唔敢講 起馬前4穩左
如果入唔到一定係蒙帥責任

好安答係老牌勁旅黎
不過有啲都收晒皮 箂切 皮亞琴察

呢手牌冇可能冇前4，講唔過

呢兩日真係好睇過戲：「老師48小時」

除左七姊妹之外，沒落左中嘅老牌勁旅要數拖連奴就真

拖連奴真係N年前最強 如果冇空難單野 都靈雙雄應該好鬼勁

空難死哂

出年冇歐冠打真係炒得

d鬼佬comment好正
now he knows what CL trophy looks like.

He cannot find the UCLs in Juve throphy room LOL.

祖雲近年冇姐，有拎過

佢指歐冠冠軍杯 ....

大家覺得紅貝有冇機

含左撚未？

上水了

賓周

由歐霸慢慢打起啦講真,
同埋你估拖舟真係咁勁咩帶蝗, 成手好牌, +幾次拉莫斯救命咋

千呼萬喚始出來

J下亞軍次數囉, 無人能敵

正

終於上水

買埋bigilia 就應該可以慢慢簽佢
不過快d 放走d 人先

陣精味引到賓周上水

出現了

呢件可能賣走巴卡先試

蒙特係迪拜轉機個陣, m同佢講你唔再係隊長喇
佢個死樣

係咪有人問傻邦下落佢留守舊登 依家係gp到j新邦邦j到傻左

屌痴線 米蘭第一gay佬上埋水

屌你基佬終於出黎喇

我係新會員
邦老師天字第一球迷
好想幫邦老師含

聽到有撚含即係上水

我地位超然

即刻成個post充滿gay味

一上水已經忍唔住

個西瓜圖唔洗再用

出來了

番去舊登望望，隔成個月都去唔到2,3版

終於番黎

基佬出返黎
高莫娃巴打今鋪真係要含

呢個真，但d鍠狗會怒j拖舟

賓洲一上岸已經夠爆post

Walker 件垃圾都50m
我地件老師係英超一定炒到80m

我蘭含撚王

有無link

高莫娃直播自含含到賓周都上返水

屌我想嘔

我真心覺得高登呢家真係收緊皮
個班高級會員仲死撐令高登變得更加清泉, 都無人討論, 清過蒸餾水啦

wtsapp gp冇link

拖舟都帶個陣都無帶過一隊經驗

你引佢出黎架喎

話撚左罰抄

屌原來仲有whatsapp group

#Milan makes Leonardo #Bonucci the highest paid player in #SerieA with €8m per year wages + €2m bonuses.

咁高人工

都比得過

入做咩呀, 成班死gay佬

你同賓周兩個唔入仲好講

屌 唔好講咁多
片呢
準備down落黎珍藏
以後著住邦老師球衣煲返條片

又話6M

你直播自含仲gay

施丹球王點同，皇馬班星服佢肯打就得

全世界top3中堅，8m合理
同埋佢點都冇可能低過dollar

8+2 wo

佢值8m多過dollar7m

買到支定海神針復興有望

ffp難過d喎

嘩, 10m 一年
係咪有錢到咁呀..

你睇下基佬放唔放過你囉

比得過 又肯黎

點都抵過dollar，人地邦邦當打有經驗有實力

我有預感特殊會員專區人數會增加

即係總結唔係佢勁, 係佢有光環姐

gay到真係痴撚線, 仲gay過之前

佢地應該諗住度過既,我諗...

即係玩一年放哂佢

之前都話扮下自己唔係基
依家直頭唔洗修飾

皇馬唔同其他隊，施丹戰術各樣平穩就夠，最重要係光環

賓尼迪斯有料都冇用，班人唔服

可能邦老師係突發

邦老師 .拖拉機 , 大盜好似同一個經理人
12號果日 經理人黎米蘭傾 就傳出租走拖拉機同米蘭買大盜
13號 就突然傳爆話邦老師
14號 今日就簽左

即係12號果陣黎搵米蘭可能 祖已經傾好左放人

突然黎份咁嘅禮物法禿點會唔把握
明明一路中堅講緊卡積亞

正式出櫃

呢個陣要求衝霸氣杯唔過份啦

有雲爺爺

所以話今季入唔到歐冠都唔撚掂

覺得唔係佢黎 真基佬好似無咁揚

入唔到我一定反蒙

擺明我唔係當中一員

如果紅貝來，可唔可以比我含先

二三月就自動棄權啦

好難唔係佢唔通有人爆佢ac咩

雖然簽左好多人
但都好驚
米蘭撚真係命苦
希望飛機仔教好d

嘩屌你仲有愛記個班

意甲會唔會回到軍備競賽嘅年代

懞帥上季季中第3,季尾第6

agger
個陣j rami只不過不停讚佢靚仔

總之今季無歐冠杯打真係仆硬街

一定星散

佢都好慘其實
成手爛牌, 佢拎第6咪還神囉
屌仔傷左, abate又傷埋, 拖拉機又做文員,
成條中場靠得邊個

法禿拎條J un邦邦

咁既陣都入唔到
飛機仔自己辭職啦

屌帥果邊就收皮

而家驚懞帥季初要夾唔好隊波,季尾又自爆

There is a meeting between Lapadula's agents and Genoa in Milano. Genoa offering 5-year deal worth €1,5M/year + bonuses, per @NicoSchira

呢隊米蘭正在防守好似好強
防守足球先正

安答

愛記歐賽一向hea, 而且都要夾同補強唔夠針對性
而阿記上季咁， 雲加9成9出盡奶力打歐霸

曼聯都拎到，我地都可以

屌做得好，平衡返個post

name?

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

Komova_baby

同FANS 吹水影相中

係估唔到喺祖咁低人工

摩佬杯賽王同懞帥自爆王點比
歐霸行幾遠隨緣
意甲一定要前四，唔係冚家產

人工偏高，唔係咁邦邦未必來

到底CASA MILAN 係咪洗腦室黎

我一向唔覺摩佬有料

Bonucci will likely depart to China between Monday and Tuesday along with Biglia, per Sky Italia.

法禿： Biglia未到， 你出去比球迷J下先

迪隊幾時走？

曼聯成個歐霸最難打已經係阿積士

擲左咁耐西瓜終於見效

一個西瓜邊夠KOMOVA個咀咁有作用

乜水

名！！

一定有埋你個名
我無留過基留言都無啦啦畀人做

簽多個前鋒
真係齊腳
之後睇飛機仔功力

簽到big name 真係唔同d 宜家好似全足壇都無辦法睇低我地

但其實下季前4就夠

睇吓個反骨龍仲敢唔敢當自己係big nane

前3啦,驚過唔到外圍賽

好似轉制會前四都直入哂分組賽，唔知有無記錯

依家買波衫上官網算
比d錢支持下
之前大特價買左迪路飛奧

無記錯

係
所以有前四就咩都得

蒙隊：七月十四日，晴，今日我失去左人生最重要既兩樣野，米蘭的位置（biglia) 同隊長資格（bonucci)，who am I?

有無買過Rami

等埋biglia有相睇先訓, 直接收蒙特皮好興奮

轉型做model算啦屌

國家隊大佬黎到 仲想亂黎?

訓練服好靚

佢回塘係事實
但帶波圖拎歐冠同國米三冠王都無料，唔係掛
摩佬教防守真係一流，但進攻真係九流
但佢係國米果兩年都打到我蘭扒係到

果幾年 防守執好左

反擊 火焰射球 同大米打到啪啪聲

真係防反專家
但只要人地同佢鬥龜
佢就即刻仆哂街

邊個黎 咁既樣

有無啲本地

而家嘅摩佬變哂，一味要球星，戰術冇突破，已經唔再係當年果個冒險家

當然哥帥比佢更差

星期一先出發去
得番好少日子夾咋

好想買黎做gym

我想買polo
但係唔知啲size 點搞

十年前嘅米蘭王子真係好靚仔

十年後嘅今日都好靚仔

名

厹巴打啲圖高質

因為佢我先鍾意米蘭咋

多左鬚太過蒼喪

我都係

14個鐘爆post

貼女唔該出埋名

Lapadula will undergo his medical for Genoa tomorrow. He will sign a five-year contract.

add oil

點解唔係巴卡同笑匠走先

狂龍都未走

差唔多又要開新post

乙子 佢態度係全隊入面數一數二

真係24小時都未夠又一post

狂龍真係好食好住唔想走講真

不如叫：邦老師48小時

[高莫娃：邦路斯黎我直播自含&蕭瑟的賓洲召喚成功] AC米蘭球迷討論區 25

呢幾個post好大陣精味

咁長，show唔到嫁

叫高莫娃木木梟互含算喇

利申：講笑

又狙擊

搵定邦利拿圖開新post啦

有無清lihkg網頁版更新後好lag

蘭區25

個扮工mode 好正

竟然show到

叫隔離邦老師幫我地開post啦

叫大奇蹟日 簡單易明

25一定係偉大嘅邦隊

上季嘅球員我最鍾意就係乙金
加油呀，希望佢下年可以打世界盃

pH值14

F5之後就lag好多

今日我manager黎搵我, 嚇撚死好彩收得快, 成日無做過野

都可以打下後備既

走左乙金, 得番巴卡同泥安鋒線唔夠人, 屌你比我都扔走巴卡先啦,
乙金肯做後備

簡達華已開新post